點睇啲撚樣見到係右媒就叫人保持距離

而家你係睇單野定睇個人呀
右媒要保持距離
咁左媒要保持幾遠

呢兩單嘢其實都係一開始fox講先
好心炒完車未

左膠淨係識呢招

你睇埋scottsummer
條友直頭係炒車之王黎

冇得駁 點算好
叫人保持距離啦

笑到痴線

從來唔見班垃圾質疑cnn

見人批評美國民主黨就屈9人fake news

對人不對事班撚屌洗唔洗我拎哂主流媒體炒車記錄大全睇下

連仔個notice

左媒先主宰一切坐埋總統個位都仲得

炒車炒到被連仔mark埋fake news
加埋標題笑到傻

終於有更新

朱克伯格涉選舉舞弊被控

呢啲先係真notice
twitter同fb個啲Notice真係不知所謂

你下次出post大大隻字mark埋一開始係邊個講

都係果句，忍咗好撚多年

近日"全部左媒"炒車又唔見班友出嚟講
根本就係扮中立真藍絲

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

忍撚左班友好耐
近排左媒炒哂車又縮入老母閪

愛登力瘋狂炒車

第一批愛登力唔見晒，見登先就瘋狂洗板